[演員的自我修養] 想初步接觸演野應該睇咩書?

巴絲們有冇睇開咩有關演員e.g. 點作為一個好演員,點樣晉升演技.. 等等既書推薦下
唔係想成為演員，只係屎忽痕想知，謝

改名做呀輝先

大家好
我係.....呀輝